{777蠢唔哂}第三波疫情後政府民望一定會升

仲記唔記得年頭武肺初期,全港圍屌政府
死唔封關,仲令全港天寒地凍恐慌式撲物資
當時777嘅民望只有9%(18分)

但隨住佢瘋狂落區探訪唔同部門同院舍
帶領政府全體減薪一個月做show
騎劫抗疫功勞後瘋狂派錢買民望
加上外國爆到世界末日咁同香港有對比

結果777民望慢慢由18分升到近30分
就算6月出盡力推国安法都冇下跌

今日,雖然因為豁免檢疫導致疫爆斷正
加禁堂食遍地開飯令全民圍屌盛況再現
但只要疫情稍緩,政府再聯同保皇黨狂派糖
相信好快d淺藍中立港豬又會再次歸隊...
到時一年後連国安法都丟淡埋,再選形勢就好得多

我地要防止對家再次借疫翻身
———————————————————
將市民對疫後賠償期望提高
我地要定立符合大眾期望嘅訴求,攞返主導權
到時政府再推d R痕補鑊措施就唔會有用

-要求馬上取消所有豁免檢疫
-獨立調查追究第三波爆疫責任
-拒絕大陸醫護無通過專業測試直接執業
-全民再次派錢兩萬-三萬

學識偽善做形象工程
唔好見到藍店老野中招就淨係掛住笑
要學識偽善,以抗爭陣營之名向人伸出援手
去遞支水or消毒廁巾踎街食飯嘅人都好

對家都識扮蟹話同情被捕年輕人玩分化
做大愛左膠目的唔係去改變d深藍嘅立場
而係照顧d港豬嘅觀感拉攏去一齊孤立佢地

建立好自身形象都係對敵人嘅打擊

勿被敵人切割卸膊
政府固然仆街,但點解全港都要俾政府玩謝?
咪就係因為保皇黨,黑警,藍屍全力護航囉

仲記唔記得佢地點批鬥罷工醫護
當日成班藍kol反封關話咩會斷糧
經濟衰退都要幫黑警加薪豪裝,醫護反而凍薪...

千祈唔好俾佢地切割到互相卸膊
要令全港都知道佢地係一體
香港疫爆港共保皇黑警藍屍全部都有責任

———————————————————

支那都識玩以疫謀霸
你唔係諗住屌兩句就算阿?

再次提提你,中立港豬先係社會大多數
對家都識一邊叫你曱甴一邊話心痛年輕人
我地有咩本錢可以去當中立係敵人?

趁呢兩日中立什至淺藍都加入狂屌政府
更加要把握機會留住佢地係我地呢邊!!

Pishhhhh

我地都要以疫謀霸

不能讓777再次翻身

pishhh

push

搞成咁黑警保皇黨藍屍全部都有份

推

Pishhhh

抗到就係

推文

補返

獨立調查疫爆責任

郊野公園食飯會跌翻幾多呢

派多兩萬阿

補四次老規矩

hi 又係妳？

係三萬

應該會跌,但要防止之後再升返

等睇避暑中心又爆過

如果係就好笑,到時仲多人屌

呢次全港屌得勁過第一波

3萬THX

咁拜託班政客好把握機會做抗疫show啦

不推文

字海果然客源有限,搵下d老相好先

聽日開始count4-5後再創高峰

咁要宣傳下喇

同埋源頭係豁免檢疫斷正,佢卸唔到

仆街雜月娥

都要做文宣煲大佢

推呢張

另一個Post既twitter整合

日文

好似啲電影海報啊

今次之後政府民望一定要再升返啊

以疫謀霸

十八

正皮上升速度緩慢

P牌推唔郁

上咗?

CCTVB唔報咪冇人知囖

升穿負please

係

上到

今日上到已經mission complete

今日見到好多師奶阿叔都知,狂屌

BB油

人呢???

考慮到今日黨安法咁大件事

黑警死全家

民調都好信

兩樣都要重視

對住呢個政府真係好攰

民調唔信應該信咩?

民生同政治密不可分

根本升嘅原因係派錢 如果唔派錢點會升

張圖我覺得唔太準
睇返區議會都係58:42
38.7%中立派/無立場只係唔敢公然認撐狗先話自己「中立」
班藍絲最叻就係扮中立實撐警
夠膽認保皇狗就係個堆深紅

pushh

點會升...

樓主有道理
係想香港人丟淡

但好多港豬咁多年俾人洗腦到以為政治係一個獨立category

所以要打定底,拉高大眾期望

佢哋認識嘅民生就係蛇齋餅糉呀嘛

個38.9%個度我諗有一半以上都係扮中立嘅藍

但市面上都有好多堅牆頭草

關咩事 係班廢中廢老善忘
嬲完就算咪升返

疫情之外民意都係可防可控

我地都有好處其實
好多廢老過唔到流感 肺炎
而同時又有新一批成年可以登記投票
不過就唔知佢會唔會狗到唔計下年

今屆區議會應該要執下呢樣嘢

Push

民望有撚用
呢d19電話訪問 講得一句即cut
有幾多手足真係會做
又唔係次次同一班友做
今次多手足咪低分
下次多藍絲廢佬咪拉返高分

牆頭草我覺得真心唔多
去到舊年咁樣根本冇可能再扮訓
尤其而家歸曬邊
剩低既「中立」就係真港豬

而呢班港豬會唔會投票都係一個問題

推
要提防

識藍絲係咁屌林鄭喎

林鄭:有習大大backup，民望wfc

肺炎最多咪死到一百幾十個廢老

班區議員聽聞都幾做得野

慢慢拉攏返講實務嘅選民

民望有撚用?

上年運動可以做到今日咁嘅影響力
又黃圈又二百萬遊行又區選大勝
搞到對家依家急住延遲選舉...
全部都係因為民意

如果政府民望高企你點反點抗爭?

同我睇法一樣
我會定義呢10.6%係真深紅撐警廢老
跟區議會64比 姐係保守估計有大概2-3成所謂「中間派」係偽中立真撐警
只不過係唔敢公然認撐狗先自稱「中立」

最易區分就係721
如果係普通藍既話 一講721 會顧左右而言他唔敢正面應 (偽中立)
真深紅廢老就係會屌返轉頭話721明打柒你 吹咩etc

咁而家佢得30分
有乜撚野用
推得翻佢咩
話鳩佢0分定負分
咪又係睇鳩佢閪口閪面

我平時接觸好q多呢類港豬
今日警暴嚴重d就屌狗
第日見到示威暴力d就屌抗爭者
今日遍地開飯疫爆就屌政府
之前見外國爆得勁有一皮收就話港共都唔係太差

以防之後佢再派錢買民望
2月都媽媽聲,之後咪一樣升

呢D柒頭有冇登記選民都唔知啦
而且照你咁講 其實似偏藍既「中立」居多
呢D與其拉攏倒不如諗下點令班柒頭唔去投票

要令佢地keep住屌/不滿先係難度
藍屍好快會有文宣幫佢甩豁免檢疫個責任

民望會帶黎好多連鎖效應,佢可以wfc我地唔可以

屌林鄭=/= 撐我地
我夠膽講就算藍絲屌林鄭
deep down 都一定係撐狗

好撚多人講 無辦法都要接受

上年死左300幾個

64比入面包咗唔少種票幽靈票
仲有11月俾黎明同叔一燒等事激起嘅港豬
拉返勻我估應該接近73比

之前黨安法d調查反對都係6成半到
到時唔同議題中立/冇意見嘅通常有1至2成
上年送中同獨調會拉埋佢地先去到7-8成

盡做啦,拉得一個得一個

總之要集中bin係政府免檢疫造成第三波大爆發，同埋佢啲抗疫政策垃圾

而家爆到咁 班柒頭好大機會唔去投
佢地自己周圍傳「初選搞到咁」
港共自己倒米

今次點番身呀
個個矛頭直指佢喎

個人層面就收起佢地d身分證

我有時諗可唔可以搵堆人做藍屍版熱狗
搵d悖論叫人唔投票,玩下加速分化下

佢地個theory係:邊個去完遊行初選會認

好在港共邊境豁免同慶回歸d野斷正
如果唔係又俾佢地講講下呃到班人

第三波每一個case同經濟損失都係港共直接造成

用返佢地d輿論戰邏輯
斷到正嘅野一係拖散佢丟淡
一係用大量大話cover原本大眾個記憶

諗下佢地點處理721就知

如果阻唔到仲有1 招
第一就係叫佢地投唔太可能選到既保皇人士
eg. 新東就叫佢地投方國珊

點同 721得元朗
今次冚港剷
剷埋去藍屍廢老度喎

係因為派左錢啫

國際線要人

日文

pish
疫症嚴峻，對家選情都因此嚴峻
除咗屌港共，
用大愛之手向受影響嘅香港人施予關心、實質幫助，歸黄營？
區議員可唔可做到啲嘢呢？
如果真係派，派枝裝水摵咗個包裝紙，貼「若然有封關，口罩慳鬼返」文宣貼紙上枝水，好似都唔錯

袁彌昌算唔算同佢同一功能

咁多個月損失都派得2-3萬？起碼5萬起跳啦

唔明點解有得升

上年18區食均tg班垃圾都可以當冇野
不過今次真係嚴重好多同無關立場

班議員同初選出線人到底做緊咩

瘋狂派錢,同見外國大爆發有僥倖心理

Pish

佢一防到疫 即刻大把藍絲爭住奶佢個閪啦

aka 班藍絲都祇係勝利球迷嚟

721831101111

你都 cls 呢個政府仲會有民望？再咁落去暴動都似

防到疫加派錢免租,港豬又收貨

派錢先會 加碼兩皮 即刻轉軚
藍屍就是賤種

暴動佢根本未驚過

有冇見過發窮惡？上次係1967

跌到落谷底，淨係可以升返 / 維持

佢如果話派錢，點防?

民望有咩用 認真問

抄習大大

吹風向派兩萬,拉高個expectation

點解佢要延遲選舉?

怕無垃圾藍絲廢佬出街投票

除非惡到唔要命，如果唔係港共真係驚你有牙。

根本升唔關政府做過咩民生措施事，係班藍屍唔滿意港共早期唔重手打壓異見人士，而家港共唔要面鳩拉鳩打鳩告班藍屍咪滿意升返囉。

佢要民望架咩

PISH

甩咗未

甩咩??

你望下你個名

衰鬼

你可以出po